Восьмикласснику Васе поручили перетащить копну сена массой $M = 600\unit{кг}$ из овина в сарай, 
расстояние между которыми $L = 100\unit{м}$. Известно, что скорость $v$ мальчика обратно пропорциональна квадрату его массы $m$ вместе с грузом и может быть выражена формулой: $v = \frac{\beta}{m^2}$, где $\beta$ --- постоянный коэффициент. Масса Васи равна $m_0 = 50\unit{кг}$.
\begin{enumtask}
	\item Найдите значение коэффициента пропорциональности $\beta$, если
	расстояние от сарая до овина мальчик (без сена) преодолевает
	за время $t_0 = 40\unit{с}$.
	\item Определите, какое минимальное время понадобится Васе, чтобы
	равными порциями перенести всё сено. Для этого случая найдите массу одной порции сена.
\end{enumtask}
\answer{коэффициент $\beta = 6250 \unit{м}\cdot\!\!\unit{кг}^2/\unit{с}$; минимальное время $T_{min} = 2320 \unit{с}$; подойдут массы одной порции $m_1 = 75 \unit{кг}$ и $m_2 = 66,7 \unit{кг}$. }